CCTVB呢排狂谷黑警相關的劇集

先有法證先鋒，側寫警甴試吓水溫
之後就係雞場特驚俾各位警甴意淫
嚟緊又做咩飛虎，宣揚警隊雄狗狗的形象

黨台係呢方面真係不遺餘力

返工打後生仔
放工打自己個仔

播tvb嘅食肆
一律唔幫趁

其實佢地拍咩職業劇都係九成溝女
一成關於果個職業

第一集就好多職業既專業野
之後就全部都係溝女 三角戀

降魔的唔係魔警咩

成班港豬

一句講哂罷買CCTVB廣告客戶

正！播越多越好！我老豆老母呢啲唔睇TVB唔得的人見到機場黑警，都忍唔住轉台

因為黑警劇今日唔出，遲啲重難出，香港唔睇重有班籃屍海外華僑睇!

而家唔使宣傳咪一次過推晒出嚟

呢排CCTVB係收視好，套套戲都超過三十點收視率，之不過原因係乜，就肯定唔係觀眾追看，而係因為疫情同限聚令之下，香港人少咗出街留係屋企睇電視啫。又睇下市道回復正常之後，佢哋個收視率會剩番幾多!

我覺得係 上年拍落幾套黑警大片
明知風頭火勢一播就仆直 難得疫情全世界焗睇
播哂先講